<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_wpn_adar2_15">
		<text>Карабин ADAR 2-15</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_adar2_15_descr">
		<text>Российский гражданский карабин ADAR 2-15 основанный на конструкции AR-15. Карабин производится в Санкт-Петербурге из израильских комплектующих с хромированными стволами от ООО «Молот оружие». \n
		%c[ui_gray_2]ПРИЦЕПЫ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы:  Прицелы: Все для пикатинни, кроме прицелов с очень низким креплением: Trijicon RMR, Leupold DeltaPoint PRO, Aimpoint T1 (с низким креплением), Docter Sight, 1П76 Ракурс (для пикатинни) и ОКП-7.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель: ADVANCED ARMAMENT (AAC) M4-2000\n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_pkp_siber">
		<text>ПКП «Печенег»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_pkp_siber_descr">
		<text>7,62-мм пулемёт ПКП «Печенег» - российский единый пулемёт, разработанный на основе ПКМ. Предназначен для поражения живой силы противника, огневых и транспортных средств, воздушных целей. Разработан ЦНИИточмаш. В пулемёте применена система принудительного воздушного охлаждения ствола за счёт энергии пороховых газов. Регулируемый газоотводный механизм позволяет эксплуатировать «Печенег» в любых климатических условиях. Ствол имеет наружное оребрение и заключён в металлический кожух. Пороховые газы, выходя из ствола, создают зону разрежения в передней части кожуха. В задней же части кожуха сделаны специальные вентиляционные окна. Таким образом, во время стрельбы вдоль ствола непрерывно прокачивается холодный воздух. Постоянное охлаждение ствола уменьшает рассеивание при стрельбе, а также увеличивает долговечность ствола. В целом, «Печенег» сохранил до 80% процентов общих деталей с ПКМ (ствольная коробка со всеми механизмами, станок), а повышение эффективности огня, по данным разработчиков, составило от 150% при огне со станка до 250% при огне с сошек.\n
		%c[ui_gray_2]ПРИЦЕПЫ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] прицелы: Все прицелы для ласточкин хвост.\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] глушитель: ТГП-В.\n </text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_pkm_siber">
		<text>ПКМ</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_pkm_siber_descr">
		<text>Ручная модификация армейского пулемёта с ленточным питанием. Несмотря на высокую массу и неудовлетворительную точность боя, нашёл себе достаточно широкое применение в Зоне. В основном используется для подавления превосходящего по численности противника и при зачистках логов мутантов.\n
		%c[ui_gray_2]ПРИЦЕПЫ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Нет \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_pkm_zenit_siber">
		<text>ПКМ "Зенит"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_pkm_zenit_siber_descr">
		<text>Улучшенная модификация пулемета ПКМ в комплекте от компании "Зенитка". На модели установлен угловой форгрип для лучшего контроля отдачи. В Зоне он используется в основном военными (спецназом).\n
		%c[ui_gray_2]ПРИЦЕПЫ: \n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Совместимы с Пикатинни-рельсами прицелы\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Тактический лазер Zenit Perst-3 включен\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Подавитель ТГП-В\n </text>
	</string>
</string_table>
