<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

	<string id="st_wpn_steppe_eagle">
		<text>Steppe Eagle</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_steppe_eagle_descr">
		<text>Разработанный американской компанией Magnum Research, Desert Eagle использует газоотводный механизм, обычно применяемый в винтовках. Это позволяет пистолету использовать пули гораздо большего калибра, чем в традиционных полуавтоматических пистолетах. К недостаткам данного оружия можно отнести немалый размер и большой вес. На данном стволе все компоненты отлично подстроены для достижения высочайшей точности для пистолетов такого типа, благодаря интегрированному дульному компенсатору удалось существенно снизить отдачу. Обладает сильно переработанной планкой пикатини, благодаря которой можно установить обширное количество прицелов. Это оружие было принесено в Зону сталкером Логаном Уильямсом. Под видом журналиста-фотографа ему удалось в одиночку достичь центра Припяти. В настоящее время его судьба неизвестна, но ходят слухи, что он работает информатором для многих секретных ведомств по вопросам Зоны Отчуждения.\n \n
		%c[0,140,140,140]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[0,93,0,116] • %c[0,140,140,140] Прицелы: March Tactical 3-24x42 FFP, ПН-23, ELCAN SpecterDR, ОКП-2, AC10632, ACOG, Aimpoint Micro T1 (низкое крепление), Aimpoint Micro T1 (высокое крепление), C-MORE, Aimpoint CompM4s, Docter Sight III, Deltapoint PRO, EOTech XPS3-0, Кобра ЭКП-8-18, Firefield Kemper XL-M, Meprolight M21, ОКП-77, Aimpoint PRO, 1П76 "Рекарус-А", Trijicon RMR. \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_deagle">
		<text>Desert Eagle</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_deagle_descr">
		<text>Разработанный американской компанией Magnum Research, Desert Eagle использует газоотводный механизм, обычно применяемый в винтовках. Это позволяет пистолету использовать пули гораздо большего калибра, чем в традиционных полуавтоматических пистолетах. К недостаткам данного оружия можно отнести немалый размер и большой вес.\n \n
		%c[0,140,140,140]НАВЕСНОЕ ОБОРУДОВАНИЕ: \n
		%c[0,93,0,116] • %c[0,140,140,140] Прицелы: Docter Sight, Aimpoint T1 на низком креплении, Trijicon RMR, Leupold DeltaPoint PRO. \n</text>
	</string>

</string_table>
